hi 淡友 (293)

布哥294

好似係294先岩

又293

293+1

開左，轉場

布兄

270

下面果行字
：我知你諗緊咩

一於殺到去266